====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: le Délégué général " est chargé de proposer au Gouvernement et de coordonner la politique de l ' aménagement et de l ' équipement de la région de Paris (art . 1) .
Entity Name (Type) :: Paris (LOC)


====== Text Level Features ======

Entity Name (Entity Type)
-------------------------
Délégué général (ORG)
Gouvernement (ORG)
Paris (LOC)
Total entitiy counts: 3

